export const dataQuestions = {
  "response_code": 0,
  "results": [
     {
        "category": "conocimiento: Loja",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿En qué fecha fué la fundación de Loja?",
        "correct_answer": "8 de diciembre de 1548",
        "incorrect_answers": [
           "18 de diciembre de 1548",
           "8 de septiembre de 1548",
           "18 de septiempre de 1548"
        ]
     },
     {
        "category": "conocimiento: Loja",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es un cantón de la provincia de Loja?",
        "correct_answer": "Paltas",
        "incorrect_answers": [
           "Vinces",
           "Yantzaza",
           "El Tambo"
        ]
     },
     {
        "category": "conocimiento: Loja",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál de los cantones no es fronterizo con Perú?",
        "correct_answer": "Quilanga",
        "incorrect_answers": [
           "Espindola",
           "Calvas",
           "Sozoranga"
        ]
     },
     {
        "category": "conocimiento: Loja",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál de los siguientes cantones tiene aeropuerto?",
        "correct_answer": "Catamayo",
        "incorrect_answers": [
           "Loja",
           "Calvas",
           "Zapotillo"
        ]
     },
     {
        "category": "conocimiento: Loja",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿En cuál cantón se puede presenciar el 'Florecimiento de los Guayacanes'?",
        "correct_answer": "Zapotillo",
        "incorrect_answers": [
           "Celica",
           "Pindal",
           "Puyango"
        ]
     },
     {
        "category": "conocimiento: Loja",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué cantón se ha catalogado como la capital Agrícola, Ganadera y Artesanal del Sur del País?",
        "correct_answer": "Gonzanamá",
        "incorrect_answers": [
           "Espindola",
           "Cariamanga",
           "Sozoranga"
        ]
     },
     {
        "category": "conocimiento: Loja",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué cantón es famoso por su producción de naranja, banano, mango, cacao y  en especial el café??",
        "correct_answer": "Chaguarpamba",
          "incorrect_answers": [
             "Celica",
             "Saraguro",
             "Espíndola"
          ]
     },
     {
        "category": "conocimiento: Loja",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué cantón tiene como idioma materno el Kichwa?",
          "correct_answer": "Saraguro",
          "incorrect_answers": [
             "Paltas",
             "Pindal",
             "Puyango"
          ]
     },
     {
        "category": "conocimiento: Loja",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cómo se llama el fundador de Loja?",
          "correct_answer": "Alonso de Mercadillo",
          "incorrect_answers": [
             "Antonio José de Sucre",
             "Eugenio Espejo",
             "Jorge Bailón"
          ]
     },
     {
        "category": "conocimiento: Loja",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál de los siguientes cantones se caracteriza por su producción en arroz?",
          "correct_answer": "Macará",
          "incorrect_answers": [
             "Saraguro",
             "Celica",
             "Pindal"
          ]
     }
  ]
}